[艾沙雲同學]有無手足好掛住沙皇？

有冇？

有就舉手啦

渣ga

掛著d圖

有無人記得佢睇春上村樹

喺到